# BanHang
File báo cáo có tên là PTPMCN.docx
Chương trình được viết bằng Visual nên nếu muồn chạy trên máy của bạn thì cần tải về file BanDienThoai.rar tại link sau : https://drive.google.com/file/d/1F8tHfH3j83y32jteBFOc_blMLCmniJOM/view?usp=sharing , trong đó có cả CSDL và tệp .sln để chạy chương trình
